未夠21可以點租車？

打算平時租架車遊下車河

等夠21

我都想知 邊間租車穩陣

Carousell有
$600-700/ 24小時
見過有一個話未夠25加$50咁樣
有時間上去搵下

嗰啲冇保險
出事你就仆街

未夠21，怕咩

諗起都覺得開心

鬼叫樓主未夠歲咩

哇，駁唔到

唔好害人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

買架錢七

買部有牌費嘅AE110
揸完即賣

等賣嘅時候泊街免費

賣又可以原價賣

所以只係比油錢同燕梳

平過租車

咁過21，過左p又可以點租？

毛都未出齊 算吧啦

渣公司車